黑人其實都好無耐 明明佢地走佬同見到警察都係走得最快果個

偏偏示威時佢地就係最勇敢果一刻

平時黑人一定走先

認唔出邊個打邊個

有需要走？